Red Velvet 溫蒂 x IZONE 牙櫻 世紀大合作！！

呢個組合分分鐘牛能過妍雨x王怡人小姐姐 好能正..

兩個終於都走埋一齊 兩個人個面形都整到一樣

牙災屌打Wendy

我屌打你

吓 你無9喎

冇9用都屌打你

你巧鹽濕

youtube條片得一個負評

#2死全家

個負評6永比

支持射精sir幫6永做忌

樓上條傻鳩幾時仆街死
好撚煩

你同6永牙邊都好friend下

醜

我同D ONCE9幾FD
邊狗就識唔夠一星期就BLOCK左唔太熟

其實呢d kpop片有冇中譯channel

我哋中國嘅bilibili有

ching牛逼